{
  "id_query": "28343613",
  "total": 21511,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.76906,
  "origin_question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 52.212193,
      "id": "22632781",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k trừ trực tiếp vào sản phẩm được không anh",
      "answer": "Chào anh TínRất tiếc thì PHIẾU MUA HÀNG không được hỗ trợ trừ thẳng vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm sau này tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 51.940807,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 44.397133,
      "id": "28539444",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá chị nhé !!Mong chị thông cảm !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 44.26791,
      "id": "28143348",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng 500k thì có được giảm trực tiếp vào sản phẩm ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh là không được rồi ạ. Hiện tại bên em chưa hỗ trợ không nhận khuyến mãi trừ vào giá sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 42.876656,
      "id": "28393879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phiếu mua hàng 500k thì khi mình mua máy là đc trừ trực tiếp 500k vào sản phẩm luôn ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng mua những sản phẩm khác anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 41.88053,
      "id": "26624832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phiếu mua hàng có thể trừ trực tiếp vào sản phẩm k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không được hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm chị nha, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 41.666897,
      "id": "30218678",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng dc trừ trực tiếp vào sản phẩm k",
      "answer": "Chào anh,Dạ PMH này áp dụng cho đơn hàng sau, không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 40.917614,
      "id": "22680480",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho ehoir phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá máy ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  PMH không hỗ trợ trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 40.080887,
      "id": "30649644",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm khong vậy?????",
      "answer": "Chào chịRất tiếc hiện phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên chị có thể dùng phiếu mua hàng cho đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 39.68813,
      "id": "27715188",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500.000 có trừ trực tiếp vào sản phẩm ko vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 39.183353,
      "id": "22719372",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có dùng để trừ trực tiếp vào giá máy được không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Với khuyến mãi phiếu mua hàng khi mua iPhone 6 32GB thì chưa được hỗ trợ trừ vào giá máy nha bạn! Phiếu mua hàng có thể dùng vào các đơn hàng tiếp theo nha bạn!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.811867,
      "id": "27765616",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.695606,
      "id": "22228953",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh Cảnh,Dạ với PMH anh quan tâm bên em không hỗ trợ trừ vào giá nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể dùng để mua các sản phẩm mới bên em nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.61427,
      "id": "22511752",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi là Phiếu mua hàng 500k có trừ trực tiếp vào máy ko bạn ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.41729,
      "id": "27930173",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé, anh vui lòng sử dụng phiếu mua hàng này mua các sản phẩm khác ở siêu thị bên em anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.93315,
      "id": "26912225",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ vào sản phẩm k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm nha anh. Anh có thể nhập số điện thoại vào khung sản phẩm để nhận mã giảm giá 3% đến 5% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.67833,
      "id": "23757116",
      "field_search": "question",
      "question": "pmh có trừ trực tiếp vào sản phẩm mình mua không???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm anh nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hay DienmayXanh.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.889706,
      "id": "30167761",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể dùng phiếu mua hàng 500k để giảm trực tiếp giá sản phâm được ko?",
      "answer": "Chào anhDạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm này anh nha, anh có thể dung phiếu này để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.5462,
      "id": "23682078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi PMH 500k có trừ vào giá sản phẩm hay dùng để mua thẻ cào được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu này mình chỉ được dùng để mua thẻ cào không được trừ vào giá anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.217815,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.050167,
      "id": "28021152",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được giảm trực tiếp vào tiền máy ko?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.730404,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.307396,
      "id": "24132632",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Phiếu mua hàng 500k đó, bên cửa hàng sẽ trừ thẳng vào giá sản phẩm hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) không quy thành tiền trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.659794,
      "id": "28247995",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad. Thấy chỗ khác có 6990000",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.326218,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.163933,
      "id": "17631425",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm không.Cám ơn QTV.",
      "answer": "Chào anh,Dạ Phiếu Mua Hàng không áp dụng trừ vào giá ạ, áp dụng mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.85098,
      "id": "22515171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni mua được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ. em không mua thì được trừ vào tiền máy ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại phiếu mua hàng của sản phẩm không hỗ trợ trừ vào giá bán của máy chị nhé. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.204975,
      "id": "27453991",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua giá 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua giá ưu đãi online trên web thì không có hỗ trợ khuyến mãi PMH 500.000đ này chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.046425,
      "id": "28359053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 có được trừ vào giá máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm khác ở đơn hàng sau ạ!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.826214,
      "id": "27279024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em định mua máy ip6 bản 32Gb nhưng giá bây giờ lại tăng lên 7tr490. Em định trả tiền mặt thì phiếu mua hàng 500k được tặng có được trừ vào giá máy không vậy ạ!",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện anh có thể mua sản phẩm với giá 7.490.000đ và nhận phiếu mua hàng 500.000đ giúp em được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.640736,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.54279,
      "id": "27937245",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ thẳng vào giá không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.230892,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.167625,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.112026,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.06023,
      "id": "22580297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có đc giảm 500k trực tiếp vào phiếu mua hàng ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không hỗ trợ trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.05982,
      "id": "30511477",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không lấy phiếu mua hàng có trừ vào sản phẩm không ad",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nha, anh có thể dùng phiếu để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.692463,
      "id": "23547124",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trực tiếp trên giá khi mua máy không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào giá máy được anh nhé. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.537107,
      "id": "27637879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua IPhone 6  32GB với giá 7.490.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua sản phẩm Iphone 6 32Gb không khuyến mãi phiếu mua hàng chỉ khuyến mãi  :Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.138588,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.967144,
      "id": "26498922",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có - trực tiếp vào dt không",
      "answer": "Chào chị Tuyết,Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) chỉ áp dụng khi mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS, không áp dụng trừ vào giá khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.590078,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.475708,
      "id": "28977868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là có giảm giá 500k khi mua trực tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có hỗ trợ khi mua tại siêu thị nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.447332,
      "id": "26663068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi phiếu mua hàng trị giá 1tr có được dùng trừ vào giá mua máy k?,Qtv ơi cho mình hỏi phiếu mua hàng trị giá 1tr có được dùng trừ vào giá mua máy k?",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) thì phiếu mua hàng này chỉ dùng cho mua sản phầm Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé, không hỗ trợ trừ vào giá sản phầm được ạ! nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.252861,
      "id": "22252410",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có được trừ tiền trực tiếp vào giá Iphone6 vừa mua ko vậy ak?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng 500.000đ được tặng khi chị mua máy trên không được trừ vào giá máy chị nha! Chị dùng phiếu mua hàng mua các sản phẩm bên em đang kinh doanh được đó chị! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho chị nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.24428,
      "id": "30412939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua ip 6 được tặng PMH 500 là được trừ vào luôn giá điện thoại ip 6 hay PMH đó chỉ được mua các sản phẩm khác ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào giá và phiếu mua hàng có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com ở đơn hàng sau anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.74425,
      "id": "29262447",
      "field_search": "question",
      "question": "mua 3 sản phẩm thì mới tính giá 6990k phải k ad hay mua mỗi máy cũng dc trừ trực tiếp 500k",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua 1 sản phẩm thì anh vẫn được Giảm ngay 500.000đ  anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.707653,
      "id": "22770279",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 vẫn được tặng phiếu mua hàng trị giá 500k chứ ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm sẽ được áp dụng 2 khuyến mãi:Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh Và chị sẽ Chọn thêm 1 trong các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) *Nếu chị quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.649757,
      "id": "30303807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua giá sốc online 6.690.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua với giá sốc online thì anh sẽ không nhận được phiếu mua hàng 500.000đ đâu anhh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.271255,
      "id": "23834714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi phiếu mua hàng 500k có dc quy đổi trực tiếp k vậy",
      "answer": "Chào anh Trung,Dạ với phiếu mua hàng thì không thể quy đổi thành tiền được anh nha. Với phiếu trên anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.67299,
      "id": "17505393",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 300k có được trừ vào giá sản phẩm hay dùng cho lần kế",
      "answer": "Chào anh Tiến,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm thì nếu như anh được tặng PMH 300.000đ thì bên em không hỗ trợ trừ vào giá của sản phẩm nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thẻ dùng để mua phụ kiện nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.647821,
      "id": "26639253",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g nếu ko lấy phiếu mua hàng 1 tr thì có được trừ trực tiếp ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá khi anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.521725,
      "id": "27634945",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua Iphone 6 7.490.000 là có tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này nếu anh mua online và thanh toán 100% bằng thẻ mastercard thì anh sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.42388,
      "id": "30692289",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì trừ luôn vào giá tiền đc k ad?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ phiếu mua hàng này không trừ vào giá sản phẩm được ạ, mong anh thông cảm giúp em anh nha.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.375612,
      "id": "24218328",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu giảm gia 500k có đc trừ vào giá mua còn 8tr490 không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.116055,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.11602,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.903824,
      "id": "22597172",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiêu mua hàng đc giảm trực tiếp lên sản phẩm không ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không giảm giá trực tiếp lên sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.716343,
      "id": "20330235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu tôi mua sản phẩm vào tầm 20h00 thì có được giao hàng luôn không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm vào 20h thì Thegioididong.com sẽ Giao trước 9 giờ sáng hôm sau hoặc theo yêu cầu cho anh nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.703493,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.,Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.",
      "answer": "Chào bạn , Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi imessage như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Dạ hiện iphone 6 có giá sốc online là 6.690.000₫ (Kết thúc 14/10) và giá này không áp dụng kèm phiếu mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.619617,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.61142,
      "id": "26783812",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhận khuyến mại có được trừ vào sản phẩm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bên em chưa hỗ trợ khách dùng trừ vào sản phẩm chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.384684,
      "id": "23634133",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ thẳng vào tiền mua máy không ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc phiếu mua hàng không trừ vào giá nha chị. Chị có thể dùng phiếu mua hàng Mua được tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và dienmayXanh.com nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.374182,
      "id": "27516665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giá online 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500 ngàn không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá khuyến mãi online trên web thì không có hỗ trợ tặng PMH 500.000đ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.352663,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.1721,
      "id": "30133302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua được tặng thẻ mua hàng 500k thì có được trưc vào tiền đt luôn kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ trừ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ trực tiếp vào sản phẩm lúc mua hàng chị nhé, vậy chị có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.103033,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.09932,
      "id": "28424894",
      "field_search": "question",
      "question": "thế dùng phiếu mua hàng để trừ thẳng vào tiền máy được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào tiền máy anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Phiếu mua hàng chỉ hỗ trợ anh mua hàng ở đơn hàng sau thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.902893,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.870903,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.84573,
      "id": "27570145",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690vnd tăng phếu mua 500vnd có trừ vào giá máy tiếp được không",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh mua ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05)  anh nhé, anh mua với giá thường thì mới được tặng ạ và Phiếu Mua Hàng này không trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.631008,
      "id": "22471070",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì có dựơc trừ thẳng lun không ạ",
      "answer": "Chào chị,Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.59367,
      "id": "28559111",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có đc trừ vào tiền mua điện thoại k",
      "answer": "Chào anh QuânDạ, phiếu mua hàng rất tiếc không áp dụng trừ vào giá anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.575676,
      "id": "28116295",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k giảm trực tiếp vào điện thoại được k add",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc pmh 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm nha anh. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.534744,
      "id": "26250863",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu dùng mua sản phẩm khác được không",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là không được anh ạ. Phiếu mua hàng này chỉ dùng được khi mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.518124,
      "id": "22442860",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có đc giãm vào giá máy không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với PMH 500.000đ khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trừ vào máy nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.45762,
      "id": "22721993",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có 02 phiếu giảm giá 500k, mua nokia có được giảm trừ k a",
      "answer": "Chào chị,Không biết phiếu mua hàng này chị nhận được từ chương trình nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.010368,
      "id": "23918574",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ vào giá của máy k anh chị?(nếu mình k dùng phiếu đó)",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.95736,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.938995,
      "id": "31490466",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc dán mặt sau iphone 6 , em dùng phiếu mua hàng được tặng khi mua điện thoại, khi ra hóa đơn không ghi cụ thể sản phẩm đã mua . Vậy bây giờ em dán lại có được 15 nghìn không ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin số điện thoại để hỗ trợ kiểm tra ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.77399,
      "id": "27357888",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?,Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng trừ vào tiền mua Điện thoại chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả Sản phẩm tại Thegioididong.com ở Đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.539045,
      "id": "27430134",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ  ,ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online  6.690.000₫ thì không được tặng thêm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.516535,
      "id": "27931974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tặng phiếu mua hàng 500.000 áp dụng vĩnh viễn hay thế nào ạ còn nếu k lấy phiếu mua hàng có trừ thẳng vào khi mua đt k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện phiếu mua hàng được áp dụng 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nhé và hiện với phiếu mua hàng này hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm chị nhé, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.415678,
      "id": "28428103",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì có thể dùng phiếu mua hàng đó và thêm tiền để mua laptop không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùnh phiếu này và bù thêm tiền để mua laptop ở đơn hàng sau nhé chị,Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.269768,
      "id": "27310787",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 trừ vào tiền máy luôn được k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng qui đổi thành tiền mặt hay trừ thẳng vào giá máy đâu nhé anh mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.223595,
      "id": "30334811",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k áp dụng mua những sản phẩm nào vậy shop",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH 500.000đ của khuyến mãi sản phẩm này mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.193232,
      "id": "23222456",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở cửa hàng có giảm 500k không a",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy trực tiếp tại siêu thị từ ngày 18/11 đến ngày 20/11 thì chị vẫn nhận được ưu đãi giảm giá bình thường chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.18725,
      "id": "17506647",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 32gb được tặng phiếu mua hàng trị giá 300k có đc trừ vào t trả tiền điện thoại ko? hay chỉ đc mua hàng thôi vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB khi chị đặt cọc được tặng PMH thì bên em không hỗ trừ vào giá nha anh, và anh có thể dùng để mua cho đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.945423,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.817978,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.751644,
      "id": "23999667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi pmh này có trừ trực tiếp lên giá hay dùng để mua thẻ cào dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, phiếu mua hàng anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau, có thể mua thẻ cào ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.660711,
      "id": "29651424",
      "field_search": "question",
      "question": "đến trực tiếp tgdd mua iphon6 có được giảm giá không bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đến trực tiếp siêu thị mua hàng thì không được giảm giá ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online trên web trước, sau đó đến siêu thị nhận hàng để được giảm giá ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.64832,
      "id": "26519151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mua máy tại TGDD trả bằng tiền mặt có được PMH 1 triệu khi mua online trừ vào sản phẩm ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại không có khuyến mãi phiếu mua hàng 1 triệu khi mua online anh nha. Nếu anh đặt mua online thì sẽ được giảm ngay 1 triệu, từ vào giá máy đó ạ. Anh có thể đặt hàng và ra siêu thị nhận hàng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.575676,
      "id": "27419976",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500K có được trừ vào giá máy không? và có áp dụng đồng thời với mua online không TGDD",
      "answer": "Chào chị, Hiện khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) này không áp dụng giảm vào giá sản phẩm chị nha , và PMH này chị phải mua giá gốc mới nhận được ạ , còn giá online ưu đãi không được hỗ trợ chị nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.542166,
      "id": "27899375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trực tiếp là 7tr490k. Thế muốn dán kính cường lực và mua ốp thì có đc sử dụng phiếu mua hàng 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng có thể sử dụng để mua ốp lưng và miếng dán màn hình chống trầy anh nhé. Hiện miếng dán cường lực bên em không kinh doanh ạ. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.41112,
      "id": "26622395",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB (Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Chỉ áp dụng mua online hay mua trực tiếp có đc khuyến mãi ko?",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu thì anh có thể nhận được khi mua trực tiếp vẫn nhận được anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.354818,
      "id": "24074515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi km phiếu mua hàng 500k kia là mình mua hàng tối đa 500k sẽ được miễn phí hả. Ví dụ mua sạc dự phòng và ốp trong tầm 500k thì dùng phiếu được không.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha , anh dùng PMH 500.000đ này mua sản phẩm là sạc dự phòng , ốp lưng trong tầm giá 500.000đ là được anh nhé , anh mua hơn 500.000đ đó thì anh bù thêm tiền vào anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.27,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.036882,
      "id": "22738594",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k có được trừ vào giá SP không hay chỉ áp dụng khi mua sp khác vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Với Phiếu Mua Hàng, anh dùng vào mua hàng lần sau và không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.032812,
      "id": "22345654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500000 đồng có trừ thẳng vào tiền máy đc ko add?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và có thể trừ vào giá của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.99443,
      "id": "22786767",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k trừ thẳng vào giá không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10)  không hỗ trợ trừ thẳng vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.8587,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.81373,
      "id": "30237402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả tiền đủ liền có được km phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn mua trả ngay sản phẩm này thì anh vẫn được ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.808432,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.720001,
      "id": "17794314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ua máy được tặng cả phiếu mua hàng nữa ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại với sản phẩm Iphone 6 32gb không có chương trình tặng phiếu mua hàng nha anh. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.718088,
      "id": "26607762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  pmh  Apple  watch  có trừ trực tiếp vào số luôn ko shop",
      "answer": "Chào anh Thanh, Phiếu mua hàng  Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không áp dụng trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nhé. Anh chỉ có thể dùng phiếu này để mua Apple Watch S3 GPS ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.692406,
      "id": "23691948",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi PMH có được quy đổi trừ vào giá trị của máy không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ phiếu mua hàng này không được trừ vào giá chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.602901,
      "id": "23419839",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn mua trực tiếp ạ? Ko test được máy thì khi sản phẩm bị lỗi làm sao đổi được?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ với giá rẻ online thì giá này hỗ trợ cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra siêu thị nhận hàng chị nhé. Và chị có thể đặt online trước rồi ra xem máy, ưng ý thì có thể mua chị nhé. Giá này thì không áp dụng cho siêu thị không có hàng và không áp dụng cho giao hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.575579,
      "id": "26592033",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Cho mình hỏi là cái phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS có áp dụng cho mọi sản phẩm không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu  chỉ áp dụng để mua , không áp dụng mua sản phẩm khác anh nha. nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.540651,
      "id": "26426646",
      "field_search": "question",
      "question": "Được tặng phiếu mua hàng thì mình mua cái gì cũng được ạ",
      "answer": "Chào anh Hùng!Dạ với phiếu mua hàng Iphone thì anh có thểm ua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com  và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.402946,
      "id": "28015383",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp tại cửa hàng giảm 500k phải k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này không có khuyến mãi giảm 500.000đ khi mua tại cửa hàng ạ. Mong anh thông cảm ạ. Máy có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.271324,
      "id": "24813625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng có được giảm 23% k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện mã giảm giá lên tới 23% chỉ áp dụng đặt hàng online không áp dụng tại siêu thị chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.238829,
      "id": "27757053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000d có trừ vào tiền thanh toán được không hay chỉ đùng để mua phụ kiện thôi !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha chị, mong chị thông cảm nha, chỉ dùng để mua tất cả sản phẩm kinh doanh ở Thegioididong và Dienmayxanh ở đơn hàng sau ạ, chị có thể dùng số điện thoại nhập vào ô coupon để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5%, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.167461,
      "id": "27436283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6.690.000đ có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mua giá sốc online không có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.15571,
      "id": "26128067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị Trân. Dạ. Mua trực tiếp không được giảm giá. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt mua hàng trên web, và ghé siêu thị nhận hàng để được giảm giá. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.089743,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.039618,
      "id": "22474849",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ qua tiền điện thoại ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với Phiếu Mua Hàng khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB iPhone 6 32GB thì không được trừ trực tiếp đến sản phẩm anh nhé, chỉ được trừ vào lần mua kế tiếp thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.956957,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.938055,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.656141,
      "id": "29807610",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xem có khuyến mại 500. Cái này là khuyến mại trực tiếp vào giá khi mua hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ iPhone 6 32gb đang được giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.63645,
      "id": "26710601",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr ko zây",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi mua trả góp sản phẩm này thì vẫn được hưởng khuyễn mãi anh nha. Không biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và anh có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng để em hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.562336,
      "id": "30346073",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua máy với giá 6tr7 thì có được nhận PMH 500k không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB thì nếu anh mua với giá sốc 6.690.000₫ sẽ không được nhận quà tặng là phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.542824,
      "id": "24158757",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k mình có dược trừ sang tiên mua may k",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ * không được dùng để trừ vào sang tiền máy anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.51043,
      "id": "30654147",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm vào sp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ * chưa hỗ trợ giảm giá vào sản phẩm. Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.503864,
      "id": "28112761",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là mua con ip6 32gb trả góp trả trước 5tr v có được tặng phieu mua hàng 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nếu chị nhận phiếu mua hàng thì khi mua trả góp sẽ có lãi suất nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.359211,
      "id": "30598265",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua iP6 thì mua được gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không trừ vào giá sản phẩm chị nha, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.227114,
      "id": "27854260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mua trả góp có khuyễn mãi phiếu 500k ko ạ. Nếu có thì trừ vào tiền máy luôn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp lãi suất thường thì có khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ và không trừ vào giá máy anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.033175,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.0147,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.981987,
      "id": "27545443",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng 500k trừ vào máy dc ko và hết 31/5 ms hết phải không ko ạ",
      "answer": "Chào anh HưngDạ. Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) * thì không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nha.  Và bên em chưa có thông tin khi nào  kết thúc khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.900934,
      "id": "17644004",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không đặt cọc, vậy cho mình hỏi sản phẩm có được bán ngoài cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Hiện tại sản phẩm đang ưu tiên cho khách đặt cọc thôi ạ, nếu hàng về đáp ứng được hết khách cọc thì bên em mới chắc chắn có hàng bán ra hay không được chị nhé, nếu anh mua sản phẩm có thể cọc để ưu tiên nhận sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.842602,
      "id": "30681939",
      "field_search": "question",
      "question": "không nhận phiếu mua hàng có được giảm giá thẳng không add",
      "answer": "Chào anh Hiện anh không nhận phiếu mua hàng Thegioididong không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , mong anh thông cảm .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.672312,
      "id": "17600558",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này được mua ở TGDĐ được không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ bán sản phẩm tại siêu thị sau chương trình đặt cọc cho sản phẩm nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.634932,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.57678,
      "id": "30489331",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng gói mua hàng 500ngh có trừ vào tiền mua máy ko vậy",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được tặng phiếu mua hàng 500.000đ thì không được trừ vào hóa đơn mua hàng này anh nha!Nếu anh tiếp tục mua hàng tại Thế Giới Di Động thì phiếu mua hàng 500.000đ sẽ được trừ vào các hóa đơn sau của mình ạ!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.513657,
      "id": "26631123",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tới cữa hàng mua trực tiếp thì có giá 6.990.000 không bạn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đến Siêu thị mua vẫn được nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.493141,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.43174,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.310944,
      "id": "22883843",
      "field_search": "question",
      "question": "K còn chtr khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500k nữa hả?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại không còn chương trình khuyến mãi phiếu mua hàng nữa chị nha. Nếu chị cần gì hỗ trợ tư vấn, thì mong chị phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.290314,
      "id": "26712831",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH trị giá 1 triệu có trừ vàobgias sản phẩm không vậy ad ơi",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc phiếu mua hàng 1 triệu không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.061268,
      "id": "19416320",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cửa hàng TGDT chi nhánh cao bằng mình còn chiếc nào không và giá cả thế nào ạ, tại nhà mình ở hoi xa nên k qua xem trực tiếp được ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại Cao Bằng đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.058144,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.016132,
      "id": "26097136",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá trên 7.990.000 có áp dụng cho mua hàng trực tiếp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ không chị ơi, với giá này vui lòng chị đặt sản phẩm trước ở website siêu thị bên em rồi sau đó  mới được giá giảm này anh ơi ,chỉ cần đặt hàng 1 bước thôi là có giá giảm ạ, anh ra siêu thị bên em trực tiếp hay là chờ siêu thị bên em giao sản phẩm đến cũng được giảm đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.942543,
      "id": "27612976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có được giảm 800k k shop ?",
      "answer": "Chào chị Dạ chương trình khuyến mãi giảm 800.000đ(không áp dụng trả góp 0%) chỉ áp dụng khi mua online thôi ạ, chị có thể đặt hàng trước trên mạng sau đó chị ra siêu thị Thegioididong.com để mua sản phẩm thì cũng được giảm 800.000đ nhé. Nếu chị muốn mua sản phẩm này chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong vòng 30 phút để hỗ trợ chị đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.907677,
      "id": "26803176",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng kia khi mua sp thì đc tặng à và có trừ v sp k ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền. Dạ. Rất tiếc phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá sản phẩm chị nha, Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.827559,
      "id": "26369607",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị QTV  Bây giờ em đã có thẻ JCB em muốn mua iphome 6 32GB có được giảm giá 1 triệu không ạ?....và em phải đến trực tiếp siêu thị TGDĐ thanh toán và nhận sản phẩm hay qua online ạ.....rất mong được phản hồi của anh chị QTV.....em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh có thẻ JCB, anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến, anh có thể nhận tại siêu thị hoặc giao tận nơi, miễn là anh thanh toán online ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.798723,
      "id": "28028615",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi... nếu giờ e k lấy phiếu mua hàng có được giảm 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.758215,
      "id": "21656487",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tiếp bằng thẻ agribank có được giảm 300k không ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi này chỉ áp dụng khi thanh toán bằng thẻ tín dụng MasterCard thôi ạ không hỗ trợ các loại thẻ khác nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.717077,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.666405,
      "id": "28157110",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em thanh toán bằng Master Card thì có phải em giảm được 500.000 cộng với phiếu mua hàng nữa là trị giá 500.000 nữa là e được giảm 1.000.000  đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán Online bằng thẻ Mastercard  thì anh sẽ được giảm ngay 500.000đ ạ, rất tiếc phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này không giảm giá sản phẩm được mà anh chỉ có thể dùng phiếu mua hàng này vào đơn hàng sau thôi anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.610357,
      "id": "27577608",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy trực tiếp tại cửa hàng thì giá là bn v ad",
      "answer": "Chào anh, Anh nên đặt mua online trên web trước thành công và ra siêu thị mua sản phẩm thì có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.57848,
      "id": "27341210",
      "field_search": "question",
      "question": "trước đây ip6 32G có giá 6,990,000, sao giờ có thêm phiếu mua hàng 500k lên giá 7.490.000 vậy ạ. Nếu mua không lấy phiếu mua hàng có giảm tiền k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại hãng đưa ra giá 7.490.000đ nha chị, và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị không nhận máy cũng có giá 7.490.000đ nha chị. Chị có thể tham gia nhập số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.530033,
      "id": "20037730",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard---> ad cho em hỏi KM này mua online mới được hay mua trực tiếp tại ST có được ko ah",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, anh phải mua online mới được hỗ trợ anh nhé. Nếu anh thanh toán trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì không hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.480646,
      "id": "30485901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. nếu e mua trả tiền liền. e ko lấy phiếu mua hàng. vậy có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha, PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.443045,
      "id": "27993592",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k co đc trừ vào giá ko ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc phiếu mua hàng này không được trừ vào giá anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.326548,
      "id": "30857808",
      "field_search": "question",
      "question": "còn phiếu mua hàng 500k là sao",
      "answer": "Chào anh Em chưa rõ ý của anh ạ , anh nói rõ hơn em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.323376,
      "id": "18646079",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/Chị cho em hỏi em tải nhạc và videos trực tiếp trên iphone được lưu ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc và video trên điện thoại này bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.282585,
      "id": "30950522",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn tặng phiếu mua hàng ha?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc không còn ạ, sản phẩm chỉ đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.246443,
      "id": "25202368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add e đến mua trực tiếp có được giảm 500.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vui lòng thanh toán online giúp em chị nhé, chị thanh toán online thì sẽ được khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (20/01 -14/02) ạ, chị cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng thuận tiện hơn cho mình ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.167784,
      "id": "23533514",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi tại sao mua hàng online lại rẻ hơn là mua trực tiếp tại siêu thị?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đây là chương trình từ công ty đưa ra áp dụng đặt mua online được giảm giá anh nha , anh cứ yên tâm mua sản phẩm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.159542,
      "id": "24126290",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k sau khi mua đt thì dùng để mua tiếp 1 chiec iphone 6 có đc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể dùng phiếu mua hàng Iphone Mua được tất cả SP ở TGDD và DMX ở đơn hàng sau(bao gồm cả: sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả) nha anh. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.105587,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.971542,
      "id": "28389186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được giảm giá tối đa bao nhiêu nếu mua trực tiếp vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi, máy vẫn có giá 7.490.000đ nha anh, không hỗ trợ giảm giá ạ, mong anh thông cảm nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.969542,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.868298,
      "id": "23727453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc tặng phiếu mua hàng không qtv",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp lãi suất 0% với máy này thì không được nhận phiếu mua hàng trị giá 500.000đ nha anh ngoài ra thì vẫn được nhận ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.843536,
      "id": "26389103",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng là mua được apple watch với giá 1 triệu  à QTV?",
      "answer": "Chào anh, Dạ không anh nha, anh mua máy này sẽ nhận được Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu, tức là Apple Watch vẫn giữ giá gốc, anh bù thêm tiền là được ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.796118,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.720762,
      "id": "23128048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể đứng tên cho 2 sản phẩm một lúc được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Hiện anh muốn trả góp cùng 1 lúc 2 sản phẩm nào vậy ạ? Hiện anh muốn trả góp 2 sản phẩm trên 1 hợp đồng hay 2 hợp đồng 2 sản phẩm ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.709831,
      "id": "27299959",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k. Và mã giãm giá có dùng chung không qtv. Iphone 6 32G",
      "answer": "Chào anh Hưng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) có được áp dụng chung với ưu đãi \"Giảm giá cuối tuần\" nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực anh đang ở giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.667057,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.662035,
      "id": "28591659",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000 đồng áp dụng mua sản phẩm nào cũng dc hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com chị nhaThông tin đến chị ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.645212,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.631458,
      "id": "26710167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mua trực tiếp giá bao nhiêu ạ con mưa online giá bao nhiêu ạ tu vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với chiếc Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh mua trực tiếp hay mua online thì đều có giá là 6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.569197,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.506432,
      "id": "30016192",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá hiện tại của sản phẩm là 6990000 phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ giá niêm yết hiện tại của sản phẩm là 7.490.000₫. Tuy nhiên sản phẩm này đang có chương trình khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu chị mua điện thoại này thì chị sẽ được Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}